話說今日父親節

遊行完8點幾諗住做下好仔番去食飯
返到去先知
老豆老母原來都出左去重要未行到金鐘
父親節快樂